lunch食咩飯就知你係個點既人

乾炒牛河-完全唔理會健康既肥西 平時黑人憎果類
蒸魚-呀叔 講親野都一定加會屌你老味
盅飯飯-以為自己好幽默既人 多數係自私精
椒鹽乜乜飯-小朋友
燒味-食肉獸 基本乜都放得入口既垃圾焚化爐
沙律-港女 以為食沙律可以減肥 但又落沙律醬/汁多數睇錢睇到好重 但對屋企人好好
老麥/KFC-廢人 可以不用多提
咖喱類-份人隨和 無乜所謂 但多數係悶蛋黎
湯麵類-天生唔肥又瘦但又成日話自己好肥果啲女士 天生有少少自卑 但份人要求高既
麵包-窮撚

其他-垃圾

鮑姐——垃圾

食鮑姐係咩人？

食鮑姐

咁食鮑姐係點

食鮑魚呢

食鮑姐=社會賢達

鮑姐-棋靈王

Dllm 冇樣係好？

多數係一哥
因為阿一鮑魚

咪撚抄我啦屌你老母

再嘈以後我扑c姐

咁老實講 你覺得係咪幾準先！

睇住畀賤種01偷po呀

鮑姐—社會賢達

乾炒牛河

你食鮑姐已經知你咩人啦

鮑姐呀哥？
鮑哥？

準過鮑姐黎M呀！

粟米肉粒飯？

食百里香

小朋友 乜都唔食 食啲野黎黎去去果幾樣

黯然銷魂飯?

中!